[文長]分析Solomon教你打美國戰線

1,關於被質問推動法案是否支持暴力示威者,NCM既立場係支持法案唔等於支持暴力行為
(就算我地呢邊既人可以認同破壞後面既動機,但對於海外人要說服佢地認同破壞既正當性,其實係好有困難)

2,NCM認為美國支持既係和平遊行,最開始留意到既原因係因為6月9既100萬遊行(14%城市人口)
當天並沒有任何"暴徒",佢認為香港人只係要求中國兌現佢地既承諾,意味現在既暴力事件係因為政府漠視民意而造成

3,作為一個NCM,佢既工作係要爭論:如果中國不遵守中英聯合聲明既條款及基本法既承諾.
美國就不能相信中國在貿易談判既協議,佢既工作係要通過中國對香港人既承諾黎支持總統既對華政策,而侵亦都係聯合國提過呢點(呢點係除左人權之外對我地最有利既一個介入點,亦都係點解佢之前反對臨時政府既主要原因.因為美國保障我地既係中共撕毀既承諾,而唔係基於人道理由幫我地擺脫中共.係合法既情況下,美國只能以中英聯合聲明黎捆綁貿易戰既談判,所以如果我地破壞合約包括:成立臨時政府/衝擊解放軍營,美國就會失去支持香港自治既理由, NCM咁講姐係話人權法只係第一步,如果中國要達成貿易協議,咁中國就必須要遵守中英聯合聲明,佢地會介入更多既措施黎保障香港既自治)

4,NCM指出香港警隊,會使用喬裝示威者犯罪以抹黑示威者既栽贓行為及對被補者施加酷刑既行為所稱世界一流警隊係中國既標準而非美國
(佢其實係幫我地帶風向,同對家原理一樣 醜化敵人 冷處理自己既錯事. )

5,佢批評政府有意打壓香港人和平遊行既權利,認為即使100/200/170萬人出黎和平遊行,政府依然
漠視民意而通過其他形式剝奪佢地和平遊行既權利 係官逼民反!
(即係話佢係理解點解我地既激進行為,只係唔能夠公開支持)

================================================================
總結:
1,頻繁既裝修必然會損失外國民意,文宣速度冇辦法跟上裝修速度,外國亦好難理解每一個破壞既原因,媒體係冇責任解釋裝修背後既原因的

2,美國介入好主要既原因係因為中英聯合聲明,我地唔能夠超過呢條界線,所以衝擊解放軍/成立臨時政府=宣布放棄美國支持

3,香港警隊既形象比我地更差,我認為無從考究既破壞/抹黑行為 都絕有可能由警察執行,文宣可以向呢個方向發展,包括10月5緊急法既無警時分,提醒大家,不經思考既道歉=承認自己既惡行,隨時比單純既破壞失去更多民意

4,盡量煲大和理非行動,冷處理勇武行動,聚焦返五大訴求缺一不可,只要有真雙普選警隊必然清算,目前大型遊行已不可取,人鍊亦有被襲擊既危險.個人認為商場蒙面和平集會係比較有效既行動.

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

解釋真係要靠gphone同周庭依啲象徵人物, 佢地一個tweet等於我地一百個
當然我地自己都要大量助攻

高質文

其實係外國人既眼中就算佢接受你既解釋都唔代表接受到破壞

twitter前線要人

真正令佢地接受到既時候 係運動結束既時候既總結
短期內佢地吸收到既資訊必然係負面

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

全世界都係架啦
有解釋好過無

其實都係
左膠就係咁麻煩
不過又唔可以怪佢哋 因為佢哋身處嘅環境太和平先令佢哋變左膠 就好似香港以前咁

咁當然啦

推

pish

完全中point
個人覺得佢唔係唔理解激進行為
只係好難公開咁講

不過佢真係幫左我地超級多
唔知共和黨將香港睇成一個咩定位
點解會重視得咁緊要

我地唔會割席 但現實文宣做到既野好有限
前線參考下要點做吧
1.美國左膠大愛支援路線
2.香港經濟攬炒路線

push

我必須嚴肅咁講
不經思考既道歉係同割席冇分別
你亂咁道歉姐係代表你既行動係冇思考過
政治層面上反效果更大
(你想像下點解黑警到今日一次道歉都冇就知)

裝修係用黎令商家向政府施壓，
政府被施壓一係就跪一係就加辣
一加辣人權法就更易過

我理解唔到合理裝修明明成效咁大但係大家為咗明明可以用文宣補救8成既所謂國際民意(仲要未FC)而叫前線收手，仲未計你係連登根本叫唔到前線收手

如果要苦行僧賣慘，咁多條浮屍碎屍骨折仲唔夠慘？

高質文冇人睇

你叫佢地諗下華盛頓當年係點立國
用槍啊，武力啊，唔通用愛和平啊？
身為美國人竟然唔知民主係要咁樣
更何況我地打中共鋪頭

呢幾日拆鋪，係令到我地受到好多質疑，如果再係咁落去，會令支持我地既人難做。有人話唔做野即係向柒婆跪低，但事實係呢2日都做左唔少野，係咪代表我地仲係跪低?你地認為日日爆緊要啲，定係人權法緊要啲?你地寧願見到柒婆話蒙面法有成效，定係班狗官俾人制裁?如果認為國際線冇撚用既，咁點解我地之前要用咁多時間登報求救?請三思

作為一個香港人我其實認同你既觀點

認同短期內應該盡量唔好影響到人權法通過

法案過係一個重點
我提出既第三點美國支持我地既自治
先係美國人有幾多人對我地支持既關鍵
出年大選舉年 如果我地既形象變成暴徒
咁國會就唔會再花時間係香港問題上黎討好選民了

法案可能制裁到一兩個狗官 但香港自治將會遙遙無期

推啊，好重要

現實係真係好多人唔知
和平既生活已經令佢地變曬左膠
我既立場係接受到裝修鶳
不過我唔認為中共會就範only
我覺得勝算最大依然係要美國支持

咁高質都冇人睇

深夜

最好盡量攞曬西方各國支持

呢層要睇美國國會點帶風向

其實我諗到啲計，可能可以拉到啲外國民意去令西方各國政府重視少少，但未知行唔行得通，方法唔講住，等遲下我有時間再實行，近排有少少忙未抽到身全力搞。

攬炒巴提過CHINAZI會影響德國宣傳,如果唔靠美國要歐盟支持真係要諗諗計

改下名叫中共帝國主義

CHINAZI呢步難在要令佢地相信中國會成為第二個NAZI

其實攞中共同德國變成納粹德國時嘅相似之處去比較，應該會好易比較到，問題係班鬼跟本對中共係唔熟悉

學到野 推

唔好有文宣、洗白就做乜都冇事既錯覺
人哋唔係蠢
同埋好多畫面實在難睇

要煲大呢種
呢D行為唔怕多做 外國人好受落

btw你比人鞭到好慘

就算不斷以武抗暴
或者和平示威
都唔會令政府短期內妥協
重複一種單調嘅抗爭手法更容易遭受反制
應該靈活變通

另外一點好緊要

就係講番點解會武力升級先
我地點解又唔還手到獅鳥

正喎

小事

唔需要每單都解釋
最簡單既理由 警察選擇性執法所以報警冇用,對方出手先
有片冇片就算條片理虧都要咁講
解釋唔到就當黑警做
靠既就係黑警低到冇得再低既公信力
呢種風氣其實fb已經好盛行 要文宣到外國受眾都咁諗

寫得十分好,絕對要0裝修

林鄭處心積慮一心要翻盤

趁現在傷害未深，停止所有裝修行為， 不要中林鄭圈套 ，馬上收手，再咁樣做，抹殺曬所有 從運動開始以來參與者嘅努力！！ 你見佢哋冇積極制止就知道已經踩入佢哋嘅陷阱

我哋要做嘅嘢就係要令唔支持我哋嘅人都要支持我哋，令原本支持我哋嘅要更加支持我哋 ，試問聲你咁樣做可以咩？

絕不和勇武割蓆,這是善意的提醒,被仇恨掩蓋眼睛會對運動有負面影響

希望勇武手足暫時停一停裝修 盡量避免私了
我地真係好需要外國嘅幫助
求下你地 我地和理非盡量做文宣

係人都知中共仆街，
點解中共無放棄過繼續用五毛同佢地洗腦工作？

因為佢地知，只要不斷做，
仍然會有機會令豬豬企係佢地果邊，
我記得中學上聖經堂有句野叫：
你不反對我們，就是傾向我們

唔係因為我地畫面難睇，就覺得無得打
係要繼續宣揚我地好果邊，唔好既就提都唔好提

即係的士佬撞我地人，就不斷retweet
打鳩佢果d，我地咪撚提，有人提先解釋返，
記住第一下入眼係最重要，我地要搶先post的士佬撞人，跟住人地再睇返佢俾人打，其實會減低左個威力

外國豬豬

幾認同個分析

睇返立場姐姐講，

即使我地使用暴力幾合理都好，

外國和非理係中毒好深

求下勇武手足停一停裝修啦
我知你地辛苦架啦 等我地和理非做返啲左膠野/文宣 絕對唔係割 係想一齊贏

底線: 唔見血 唔死人

Pish

如果係介意裝修唔好睇，就揀啲全世界都知係匪共嘅舖/議員地辦嚟裝修，暫時放低美心吉野家呢啲要解釋嘅舖

好文

不割 反思
香港人 撐住！

大家睇一睇

推

有用

Push

好野要比人睇

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

唔好再拆野裝修得唔得
好難同人兜㗎
你自己圍內就好撚爽
人地點睇？
香港人就話知咩事可以當睇唔到冷處理
國際戰線唯有洗多啲警暴片
即係用人血嚟洗你做嘅野！
你打爛野咪打囉
你打人咪打囉
做乜春擺上檯面俾人睇？
十鳩幾個記者影撚住重拆重打
車人嗰啲打完全冇問題
俾人影到博出鏡英雄主義？
有啲野係要美化㗎
唔係話要做左膠散播失敗主義
係一定有臥底煽動，但係都有自己友囉
唔識檢討鬧我五毛分化割蓆都要講

前線有狗扮人，連登都好多五毛搵冥通
另外都有mon po狗，係吖，講緊你隻死肥閪mon po狗

乳旗同五毛玩，不過去接任務
勇武手足都唔好理咁多好明顯嘅分化po, 笑下算
好明顯有鬼想攪到雨傘咁分化，一直係共狗手段之一

個個人都知不割𥱊，不篤灰，不指責
係狗先唔識字唔理解

短期係要諗計幫：
1蒙面法司法覆核
2人權法

去twitter 共識channel 睇左方向先：

再去
然後打/task開始接任務。

今日10月7日09:43得 1352人做左咋！

好唔好意思？
對唔對得住手足？
對唔對得住勇武？
對唔對得住留院嘅手足？
對唔對得住被自殺強姦輪姦雞姦爆眼斷手斷腳骨折嘅手足？

對唔住就去接任務啦